[一句講曬]The你哋點讀？

讀the 定 the?
小學讀the 聽到其他人讀the我笑鳩佢 比人打

the
the

讀diu

睇後面跟咩字

負評是比樓主的

on9

屌你老母死全家
浪費地球資源,一啲都唔好笑

好笑？

咁都要開post 問

讀屌

幽默感呢d野